而家係咪得kia有柴油私家車賣？

如題

Bmw好似仲有貨尾

但過左11月1 好似冇？唔會話過唔到歐盟個標準？

聽講已入口既可以賣埋貨尾

ok..
不過我見而家bm都已經冇promote柴油車

BMW一手柴油已經賣哂

咁308sw係咪都唔會有得買定要去車行問

屍聰仙人掌